周庭俾狗除褲摸內衣

周庭指曾受到兩次搜身，其中一次是在只得女警的房間進行，被要求脫去面褲，女警亦有伸手入內衣內檢查。

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

仆街

明天會撕黨徽
撕黨徽唔係國徽呀
撕黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨
最好高舉國旗 但撕黨徽
#我也是護旗手，但不護共產黨

真中國人，不會殘害自己人
。 文化大革命殺死200萬人，
。 六四事件，
。 67暴動工聯會玻羅炸平民, 2014楊光仍獲大紫荊星章
。 大躍進非自然死亡人數是4500萬左右，
全都係共產黨殺害中國人

香港人民十分愛國
國旗國徽是由林鄭嫁禍，挑撥中港民族感情，為中共維穩

沒有共產黨，中國會更好
今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民

是你教我 和平 勇武 示威都沒有用
不想明日變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，雜總下台
美軍來了，由我帶路
寧為玉碎，不作瓦全

比個Les大搜查

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

警察講你地唔信咪專登等佢出黎講，重點係女警搜同只除面褲。
即係話之前嘅指控不實，漂白手段黎架。

怕佢加料手指摷西....

居然sorry

周庭BB....無了。。。

唔撚係掛 指插....

靚女就磨陰蒂⋯
醜女就利尿藥⋯

無需FC，呢個時候，講出嚟無人信嘅離晒大譜嘅暴行，警狗都分分鐘做得出，更何況係講出嚟好多人信嘅？

話人Fake news 嘅係用嚟搞對家，唔係搞自己人。 揭露警狗暴行嘅，有無FC都係真，有FC嘅就擺埋上Reddit。

即係 胸圍同底褲 未除啦！！